覺得生活感到絕望嘅 請入嚟: )

話我知咩解

冇錢冇前途

正面D，仲留係到近支那，遲下有錢都一樣死，君體也相同

幾戇鳩先話咁諗

有錢走鳩左啦，點會有錢一樣死？

或者係你太過貪婪？

如果兩個半$可以買到一個腸仔包食 我都會覺得好開心😃

我讀小學個陣真係得，比返以前嘅香港我

日日係到單單打打 想搬
怕唔知有咩要搞

或者應該係我話我個人唔上進，冇乜計劃，就算有計劃，往往都有啲突發事情打破咗

唔好意思借一下位

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

搬劏房？市區起碼6000一個月

兩個月按金一個月上期 加1千水電 雪櫃傢俬上網

搵一個可以改變你嘅人 愛情係孕育着無限可能: )

我就係同佢一齊見唔到將來，先會咁

有錢一定會走或走得切嫁咩？香港地你住2百呎樓都500萬起跳，個個出到去其他地方都係有錢人啦，點會走得曬

換